越嚟越肥 開始頂唔順

三年 我男佢女

一開始身型好瘦 正正常常

慢慢越嚟越肥 穩定上升 三年來冇停過

呢排發覺舉佢唔起 直頭完全唔想搞嘢

唔知點開口叫佢減 好撚辛苦

暗示一兩次 佢仲以為我講緊笑

究竟出撚咗咩問題

你不舉

幸福肥

小心糖尿病

同佢認真坐低討論

三隻字加埋我完全唔知代表咩

而家見着佢越食越撚多

？？？

有冇人試過同陌生人做愛

睇住佢越食越多 好驚

我宜家直頭怕撚咗

？

真post定假膠
一齊三年但係上年同陌生人扑野？

幾重變到幾重？

斷斷續續啦呢個女朋友 中間有分開過

唔出奇啦

分手
遲d仲難頂

咁真心答
帶佢出街做運動
或者直接講好過你婉轉

實際數字我唔知
但以前佢着S 我而家見到有一兩件衫佢L
好撚誇張我真係唔知發生乜嘢事

係咪之前受過咩刺激之類？
有無鬧大交個啲？

做gym啦 男果個

佢返shift

我其實之前有提議過一齊去做運動

我哋以前都有一齊游水

但而家兩個都各自喺屋企

係屋企可以上youtube跟片做下 好多人都係咁

我出post真係為咗講出嚟臣下

我真係唔知佢喺屋企做咩 我淨係發現到佢越食越多

其實本身都唔係好覺 之前爆得最勁冇見一個禮拜

開始覺得有啲唔對路 越食越多

有乜出奇？

有一次去食泰國嘢 我出去食支煙

我返到嚟見到佢食撚咗成碟炒飯

好誇張試下叫少啲餸...

我唔知講咩 我唔認為段感情係淡左

但身形都重要

坐低認認真真同佢傾下 捉埋佢一齊去做運動囉